點樣可以真正放低一個人

以前番工識左個男仔 由第一眼識佢既時候已經好心動
從來未試過係咁
後來主動追佢 一齊左一年
到分開左差唔多一年仲未放得低
有識過其他男仔 但好難再有呢種感覺
之前試過block過佢 諗住唔聯絡就會放得低
到半年後我又unblock番
佢又搵番我 我地見番面
以為淡左啲就無事 但見番面 就發現對佢仍然有感覺
唔見仲會有種好掛住既感覺
究竟要點先可以放得低

冇架 個心對佢仲冇有意思做咩都放低唔到

初戀？

係

果種感覺真係好辛苦

日日都會諗定間唔中？

間唔中 所以我會係咁chur自己做野 唔好比自己諗

充實下自己 平日令到自己忙啲

仲見尼做咩 好傷心

其實而家都好忙 係呢幾日佢搵我 然後我又諗番

後悔見左 見完心掛掛 但唔見佢又會係咁搵我

分左就唔好做朋友

我唔知點 我係咪應該block左佢 同佢斷絕來往

分左手做唔做到朋友 都係睇緣分

就算做到 我對佢都唔係朋友

佢做過乜？令你要放低佢先？

恨心啲唔見唔聯絡

冇機會再一齊返？
呢半年可能大家都為大家而改變

唔會啦

知道無可能 一齊 係好事黎
份感情 會慢慢過去
收係心入面 當回憶

利申： 岩岩分左手。 不過一早知會發生

但係仲係好愛佢

知道無可能 但每次見完又或者佢搵我 果種感覺仲係度 退唔到

繼續個種感覺係度，
鍾意人唔一定可以一齊
但係心入面鍾意佢都無所謂

你會遇到一個可以同你 一樣都鍾意對方既人既

但點解佢要搵你

想搵人陪掛

我都想我ex搵我

我個ex當時話分手 但係佢到依家都未還番啲嘢俾我 佢係想點

唔好搵大家
唔好睇佢既野
比自己去過想要既生活
過左一排就會無野

p.s.分左手年半 感覺到自己已經move on左

日日返工都見
仲要見住佢同其他仔玩得好密

個人太執著 特別係感情上

所以要改變自己心態
我之前都好撚執著
但慢慢學識放手,let go

係咪佢再搵我 約我我都唔好再理佢

咁睇你係咪真係可以唔理佢

要睇你想點改變自己

如果你想由自己去改變心態
就死都唔好去
可能會掛住佢但你要知道
你鐘意既佢係以前既佢
你諗返大家分手原因
你就會無咁想去
自己改變心態呢樣係好難
但學識左就呢世都用到

另外你可以選擇去
比自己感性行事
到某個位你就會發覺咁係唔得
雖然會哂更多時間放低
但會比較易明白
因為再一次親身體驗
體驗到自己攰就會識慢慢放低

不過每個人諗法唔同
點做就你自己決定

我覺得係 就真
對上段感情太過努力但失去多過得到既野
我發覺現實好多野唔係話盡哂力就得
所以有無都唔使咁執著

Sad but true thank you 巴打

可能佢掉左呢
利申：Ex話就話將我送比佢嘅野放埋左一邊 但我驚佢已經掉走曬

留名學野

多啲鬧佢 諗佢嘅衰野 會對你放低佢有幫助

試過 但唔work

點解唔考慮再開始過？

一齊返工 日日見 更加放低唔到

Block咗都無分別，放唔低就係放唔低

我係

之前有暗示過 但佢無反應 所以算了

I know that feel

Time heals everything
只係唔知要用幾耐

係心入面始終總會有個位置

點解

唔好鬧鬧下諗返起佢啲好野 一諗返自己又唔捨得鬧佢